昨日消耗較大 請各魔法師 努力回左氣先

有人今日吹雞再黎多區集會 但我想講 就算出好多魔法師都無mp. 請和理非進場援戰待魔法師整裝待發 另外亦有勇武棄裝等 好多野急吾黎 最終只會令到人數不足 少量手足上場然後奶野做吾到效果

吾你老母
起左你底成日叫人散水

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

堅持要出既 請以極速流水式制造你地想做既行動

去旅館訓一夜就回滿mp啦

對準政權 全民公投實行雙普選

荃灣手足無屌過 你收收皮

應該散就要散 有勇都要有謀

冇曬AP就走
btw 唔該和理非都幫手帶AP出黎